［突發］有人係咁係蘋果留言貼入左立法會義士既相

幫幫手一齊report有好多
向太個post

無出樣喎

我遮左姐 碌落去仲有好多

其中有2個出左
report左先啦

幫推

Push
保護義士

推
一個都不能少

pm apple

推

Push

已pm

report 埋條友

done

2樓三毛黎 唔好理

要舉報埋嗰個仆街，全部同一個人po

仲未成功 繼續舉報

report

保護 必要時黃雀

檢舉

push

Push！！！！！

屌，外國住既大陸五毛